絲打賭球區

5樓羊大錢

thx

祝羊 正評羊大錢

跟實B哥羊大錢

做打手

唉

爽，跌呀

買幾多呀mama

幫人唉 OK?

繼續贏

牙喊

你個名幾過癮

ok

聽說你個名幾麥樂

招sp班傻鳩

聽講妳係雞

好球

希望見5到redq

自己覆自己

有個好大隻，仲唔係紅Q！

1

2
3
4
5
6
7
8
9
10

goal！

Nice

狗會又簡波

可以訓天光玩朝早場

真

瞓18個鐘

爽？

你個名都好文青

呢到有冇韓狗傾計

Biong

返工未

返黎未

得兩場荷角

저

呢到有冇熱狗傾計

一次過block7哂D能樣

休息啦

Aiyo~~

eg

弱智？

龔xx

摸鼻果個
btw 你是。。。？

2

3

5

7

11

13

17

19

23

29

31

37

41

43

47

53

59

61

67

71

73

79

83

87

89

93

傻仔，87/3= 29

97

你除衫呢？

1000000000000000000000001

Goal！

樓主

兩隻手指

想做職乞

Rich

户口

cut左

你cut j

生不如4

回家未

係

CAT豬半 尋晚羊半注

On9 po

屌你老母

慘

紅橙黃綠青藍紫

傻尻

😂😂😂

jesse: 馬賽整體實力更勝一籌，而且球隊近況也比布爾格優勝不少，馬賽此行奏捷而回問題不大。

雖然柏德博恩近期整體表現理想，但是畢竟球隊實力與拜仁相差幾班，他們在此戰未踢已經先輸一半，柏德博恩今仗只能祈求輸少當贏。

雖然索察近況頗為不俗，但球隊往績落於絕對下風，而且他們所身處的組別比巴黎聖日門低一級，索察是役還是不值得追捧。

今晚就呢3場

決定送咩未

識買了

手鏈

唔送了

同明亮同路

ching ho richhhh......

ching係咪認錯人

in front of west face gor gor dou hai poor guy

打G團 -2

鐵鏈？

sm

主席勁到 一on就有雞食

小二

玩英足總兩場算

飲醉左 聽晚玩:叫埋我

小妹我好撚眼訓 不玩了

醉 訓

屌你老未

生活艱苦

做咩屌我

Agger

係 如果可以一睡不醒 我希望係今晚

學生妹好屌

撐住

Hi

嗨

u細佬richhhhhhhhh

見到你比人起底 咪5聲5聲

抵

做人又開始冇乜感覺
期待有日可以一睡不醒

心態要強D 精神仔

系😂

做人好累
輸左個心加$的感覺痛過係澳門輸十幾萬

9up je 不用當真......

無磨練又點能夠獨當一面呢! 你捱得過架心兄

買少少拜9 -2

歐塞爾半大

賭咁大..

1c

馬賽似小球

1:0 拜

拜仁0:1

原來拜9咁廢

用咗fake goal

fake

取消了 jumped

拜9即場升盤被糕仲唔係假球？

馬賽1:0

2c

入少少即細 希望唔會爆

3c

3.5s？

11.5s?

馬賽3.5/4s

似4球wor

針

5c

馬賽2分球

頂。。。。明亮做乜唔瞓

打緊羽毛球呀家陣？

想拜9入球但去哂馬賽度

買完5分鐘準備爆

歐塞爾入下波？

馬4-0 場波咩輸

買左拜全場客其他

2分鐘1球 4分鐘後客其他

半7ok？

歐塞爾假球

豬包中曬

過關串左佢角對家

2年前

好累 想快d長眠

米能刷啦

拜-3
但停c

停c gchi

全對家

Gel

13.5s震緊

拜-2goal

拜客其他未

拜-1c

diu...5怪得。。

馬賽小球慘死

尋日先話小球輸死你

0-6

拜客其他
我都gel -2先

好邪

似2球..最近大細冇乜信心

盤好順 今朝先斷

羅奇代爾

尼連住你同我出黎

冇買雲達

四點又係主無端端讓人 緊係要客

雲達即場和小注

豬02得4倍

呢啲波9唔搭8 唔識賭

買完先見到b gor買乜
佢仲要左利華3.5s

追和2-2就完美

史雲斯會唔會讓太少 近排著哂火

快456

求雲達9c完

9

史雲斯6:1

羅奇代爾cashed
小注利華即場和4.2倍cashed

早晨

瓜達5:0

上盤日

爽 無買到

早...訓醒輸哂
錢又輸 女又輸

細呀

瓜晉gel
唉，明亮13.5s

祖亞雷斯

明亮唔訓，笑屎禾

冇入15.5s 想4

冇買

聖地牙哥幾勁

似客fg🤔

想針 半一直插變平手

讓半一，即場主客和變到差唔多賠率

頂唔記得有場墨西哥九點開 睇好主

班菲特2.5大有冇同路

365幫到你
btw 可能買唔到仲好呢😂

認同

Jumped

可能都係 半一直飛平半
下次南美波都係不了 如果八半果場輸埋既話

九點 主fg 我係咪買錯波

1.53 聖地牙哥w

樓豬認為呢場仲有冇波日

我唔識大細喎...
btw似有多球

好攰呀..終於考完試

食個早餐先

梅加幾勁

番緊工了

5信

冇$食

有排都未考完

有we7金拱門優惠

不了 唔食唔洗$

cashed

橙

靚 上半場即場平半1.95

其實食乜鬼早餐 小妹不嬲唔食

一個早餐20 食25日都500
留黎買盤好過

即場是魔鬼

可否2:2

4c

真
幾時叫埋我打邊盧

另一場自由盃，半0到而家仲0緊

諗起我平時同fd 鳩up
佢話我知有咩新鞋出
我話我拎去賭唔好

1.5/2@3

5c nice

冇check 到就miss左

5會入到

盧保又入 blacklist自由針
十一點

半0+元祖好難唔買

支持

但唔係有個range架咩

聖地入多球啦

2:2

咪within range law

我成日以為係賠率有個range

咪係個賠率within range law

入多球啦屌

賠率個range 我唔知係咩，唔敢買
剩係知元祖係咩

6c very nice

教我

14.5s爆一隻
好彩有注主其他頂一頂

8.5s輕鬆gel

聖地絕殺入多球得唔得

對5住 原諒我

今晚打G

決定開channel 出燈水
有冇人支持

0:1 7c ft

2:2 1c ft

咁你咪即係唔知咩係元祖=.=

打！食返十隻雞！

唉 我錯了

6 only

出無用要買先勁

拜仁84分鐘先入2球 爆我5.5s

琴日買左的 對家全cashed

聖地牙哥即w cashed

尋晚淨係爆左呢注 好彩😂

我支個持就真係2:2

推成點

-6地仲未推失 希望推到多一口就收手

成功搵餐晏

咁咪就追返哂之前果d ?

請埋我

me

求包養

未 但係慢慢追 越急越易輸

收到風，你bk左四季buffet lunch

歐菜e？

收到風 你book 左好多位請手足去食

太大船無要到，利華ex 先4:2假到

Thx ky 3.5 4.5 5.5

請食飯未

11點嗰場大家點睇

半大

買左大球咁都有得cashed

十一點難簡

3.5有足水咩😱

then 0:0 ht

1. 8都忍唔住插左 高達喎😂

4. 5 5.5 兩注近3個3 好爽追數一流😂

3倍*

5.5 3.7😂😂😂😂😂

客

無mon到，有我想照要
半0全3都抵豬啦，仲要主隊落後

主
球探網係apps最update定網頁 兩個睇到啲野都唔同既

放假gel

又多兩場荷角，呢度有馬會UC

半大全大

開黎記錄下自己買左乜
歡迎對家
琴日三注都🐷

gchi

決定幫下手足 等佢地買對家上樓

入左

Jaychou

你要我說多難堪

睇黎半大都針得

主場平手主1.98

買左客fg 求放過

假球盃黎

同路牙布b

尋日出

5分鐘有冇2球

我的至愛是周杰倫

依家最憎周杰倫同台灣
五年內唔會再去台灣
十二月差d用盡人情卡 叫黃牛朋友原價留三張周董
好在之後佢話一二月飛先冇留
唔係又阻人搵食

mama 三月會5會去睇演唱會？

買不到飛

🤔mama 依d老餅應該唔會

半0:0 gel

早講你鐘意周杰倫 等我讓俾你

驅風

原來你又係黃牛fd子🤔

讓比我未

同我睇？

叫佢開

你又睇？

無錢喎

渣ga

上年去左呃人錢嘅-,-
經典嗰幾首，楓，擱淺俾南拳老母唱，臨尾又搞埋啲乜柒fans合唱，伏到

你真係好有錢

我富2代

但見到超蓮又唔算伏

Leon 果場好假丫
88 2:0
89 rc
89 2:1
90 2:2

入球雙gel

好想推介比咁多位手足睇

單撚左90未

我...

朱蛇搞搞個noti 佢得唔得 唔想收到d新聞 尋日差d比條女發現
應該10行code內搞得掂

Me is de bruyne

整左啦 好似係

屌你老味90分鐘3:0

夜的第七章真係好正

real?

世界未日屌打

世紀之謎 點解要除衫

條排骨仔學人show gay肉

笑4 無腹股學人除衫

貢多人賭南美球 墨假 反而英撚波就靜哂

貢夜先開波 典睇live....

今晚幾點打G

墨假$20玩下就算 大注不了q

寄完野返梗office做奴隸

夠人隨時on 得
home office😎

主席都敢打😈

反了反了

哈1:1
加時先4:1，弱智

早場嘛師兄

咁撚快？

可以教唔要d咩通知 向左拉就有

886

係咪舊os冇呢，我一路都冇呢個option

呀見到了

向右拉

好

迪拜杯 半場平半 1.975

Ok

報驚

朱蛇可以支援埋ios9 ?

可以 上次有手足講完我地就教左

下一次更新先down到？謝謝

朱蛇復出未牙

個apps可以係邊down

以父之名
止戰之殤
夜的第七章

有賭阿 潛左水炸

iOS:
Android:

而家都單到啦 支援架啦

謝朱蛇

有咩反映叫我啦

朱蛇唔再上黎吹水？

能夠巴
上黎moon po好攰 成日都無咩時間 間唔時上黎算啦

🙃

絲打po無人好馬

勁

唔記得上水講

比卡超wp

B gor連馬都燈埋

3wp>8

得p
w 50 p 150 q 20
1.8番到本

扮女人嘔心到

B gor定689無恥d

點比阿
一件係垃圾一隻係大口

分5到邊個係垃圾邊個係狗了

6-7-12

Sick ma

Crash

有冇人食G

你無恥d

tot -6.5c

你老母做雞無恥d

lo9惡到

B gor又叫人all in

又收左皮

熱狗角大 ALLIN

allin

我

點解你個m字係大細階混合既

м

5wp >4 2

gun
5wp另外買多注？

.....m

玩未

做完野了 沖埋涼john

gun
見手足買馬好準 希望唔會搭沉船

越望巴又中......

春盈 dllm

手足有冇gun我

屌 心急落馬會收條手寫飛 點知無帶鎖匙

尾關了 但覺得機會唔多大

樂極生悲

你都係出5嘛

QQP都中
隻12 唔係會中哂

禾右挽

John

淨係同你玩過一次 好carry

派我

終於有門口入
下面8個留名 10抽一

ME

Lm

Me

btw 收幾$

買乜好

10$注收900度

10$注100$買

你同伊妹不嬲默認左係抽list度架啦

抽10次有8次都係天狗

豬4了

D波咁夜好難賭

頭場 04晏啲睇

gun

抽我

度球了

司機點睇

個個都卡昂

原來係大船？😨

朗斯 川迪

Az無睇 前面同路

咁skip呢場 唔同你對了

2x1

朗斯對家fg
梅斯半主

有冇人鹿特丹+1

幾好

特老 卡昂 2X1

加多個半大SBV

小注咗斯巴達fg

買唔切呢場

AZ朗斯

川迪同好多手足對咗

緬因危

盃賽搵啲假波賭下算

做咩？

對面進攻都有啲入肉 岩岩

psv角大未？

買緬因要帶定平安鐘係身

11.5係咪入手好時機

PSV連攻都唔攻, 仲大角?

mama yau mo water

卡昂即場受讓 好似伏伏地

似over 12

本身諗住10.5足水，一係快d有15.5s買

az1:0

12m

輸點球

輸門將on9 前鋒迫埋去仲唔大腳清 仲淡定控波

法蘭1:0 goal

有10.5 1.98了

被人按屌 買唔切可能係好事

無啦啦7C

mama打了電話

9c

11 c

緬恩斯能追和嗎

有d 難度

尼妹 雷加點睇

比我揀會要對家

聽晚半大好正

卡昂糕！！！！

want g

荷甲荷乙
聽晚再睇

緬恩 jump

主席識d野

要gun了

覺得20 30完

剩番100 有冇水可以追緬恩條數

買psv 14.5先

14.5細

3:0

呢隊野同a米一樣長追對家就岩

緬恩斯black list三球都係輸自己後防on9 對面都唔係靚組織/進攻 仲垃圾過澳假班後防

數學家快手俾多球啦

跟住你 不過係15.5s

希望100都推到上去

朗斯糕 川迪都入返粒啦

我17.5s入左，不過15.5s應該都穩

不了

又12m 又rc

對面rc左就屌多球啦

3x1全豬

Jump

Az好笑 90分鐘入咗球3分球 抵輸了

無人？

被秒入

NAC
小妹準備反cup馬會

1-1

2-1

psv有料

琴晚唔數

無度 訓醒睇到

買左，之後瞓，起身收$$$

主隊主場全贏盤

薩卡特佩拉盤

岩呀 咪開得淺

Same路求羊了 急需羊錢

糕！！！

阿甲半0全3未

世正

HELLO~~~

華斯糕未

小妹再糕！

你破登了？

負面賭球台 希望幫下手足對家上樓

Ok c duc

唉，半2全2

原來買左尼卡沙半大

起機了

無賭幾日要考試 尋日買番
1. 聖地牙哥即w 👍🏿
2. 薩卡特佩克盤

我了

AZ里昂輕鬆到，咁就4倍

拉老師

葛度

琴晚上盤夜

發覺有位手足全對家

係咪我

主席咪中左維拉

起身已經遲左

托盧卡 藍十字

荷甲17.5s 法撚9.5s gel

阿甲真係大波

古c gel

1030盧卡古？

天狗記得搵我 收工無影就再抽

主隊咁既狀態😂😂
真係買唔落手

1001

主

墨杯入未

買唔切托。。。。。。

買2場大都半2全2

未被接納

賠率已變 主客和

係 開托就dum春

我見巴打開post玩股玩好大

尋晚睇唔岩無推到落去 細細地玩左2注

唔sick玩了 豬到仆街 睇岩果啲開哂對面

總有輸盤既一日既 話唔埋

請你繼續出

點解依家咁少早場角球

真係要揀先揀西 我無買果場

廢托入未

話說朝早都係想要尼卡沙

砌puzzle?

托盧坐和望贏

應該係 垃圾馬會

pad?

一係5點幾，一係6點幾，弱智，出返7,8,9點咪好

😂😂😂😂😂

藍十字？

讓平半

托盧卡goal

未？

藍十字好弱智🤔

快手

Ky點睇🤔

主 00 11蛋

i see

想買，但等即場

托1:0

等結果算 兩邊都放棄盃賽

要dum春了

小妹薩克乜鳩大大力cashed

一球好了 下半再入

下注跟你好冇

唔夠你

客red

弱智隊入波未

藍十字fg

下半場入佢幾粒

托全格未

中場喎ching

理得你 打假都同我打到全格牙

呢個真

樓豬有冇買廢托

托4：0 有冇手足g持 買左大m球

回錯po -,-

藍十字

又冇波賭 馬會又未開 急乜-.-

派好過啦

留了

55555

幾時黎搵我食飯？

今晚食G

來join吧

廢手心

why so cold

原來就係你掛住刷搞到食唔到雞

廢托開唔到全格真係要空難 無情講

Weak

2:0

廢托

發現春袋比自己dum到爛左

有道理 今夜一齊刷

十字

普埃追和是夢 ？

我跟左你買條2x1玩

入左谷

有人受惠都無dum得咁勁
carry我吃雞就得

入左心兄谷定小妹們谷？

笑左 一有得宣傳就上水

B gor

你同主席carry我就差不多
依幾日受心情影響 成日唔記得跳

咁岩姐

想入

入哂

十字頂住
反cup 番前晚2注

廢托gel爆了

拉老師= 垃圾

想入+1

同意 上次半一盤0-0完場

b gor個谷要捐500比馬會先入得 想入都無錢入

小妹你未出就訓左

主席岩岩托果場買左對家？

屌5屌得?

諗唔到外地啲超高水半球係派錢

少注咋?

發現你好似冇訓過

識賭

咁更加要買上盤啦

呢兩日差不多全角細

邊個叫尼B

訓咁少會死...

爽到不行了

你依個post下面果個人妖

來試玩先

小妹係女

根據牛x佬定律 開完角細之後會角大

斯xxxxxx平手係做咩🤷🏼‍♂️

要屌主了

巴塞又高水一球

總有天長眠
所以唔洗訓咁多

小妹中文差...

Cup 賽狼假

1.63下盤
呢排暫時見過最低水既盤

5夠訓典做野...
講起就眼訓 一陣去訓晏覺先

玩正菜 牙你老母算

對法丙平手..

托盧卡
藍十字
即場藍十字fg

托同fg都買5到 典派。。。

Gun!

所以放棄盃賽玩聯賽算 玩盃賽我針左三次

0.56都有啦

今晚大波日

連機驚黎?

玩乜

有無mon hun手足專玩大劍同太刀？

小妹充能斧女漢子

牙鼻對我有恩
之後邊個jer牙鼻我就同佢4過

呀鼻屌你老母

渣 大劍先勁 神鵰大俠都係用大劍

屌返你兩次

反彈

伊朗盤串黎巴嫰 5.5

歪

低調

Gun ok?

伊朗糕

開3個可以

專玩長槍

Del左佢角色

你老豆咁潮

見到隔離有個長槍討論post

好撚難玩

大劍太刀>all

利申 新手

我以前同老豆都一齊打古龍群俠傳
不過應該唔係你地的年代

琴晚佢個舊谷都有出燈水

賣料真好搵 有無手足又開谷賣料

你賣

禾果啲燈料茅人信⋯

一點半

10 20 21蛋

做自己 最美味

東方-11.5

你做雞

和平ok?大家都平胸

我係A0玉女

出糧了
決定入錢今晚一邊賭球一邊打mh

屌你媽b有時間玩下ps4了

妳真

有無絲打陪我刷冥燈角

我好似有左 呢排成日作嘔反胃 有無絲打可以介紹婦科比我

邊個經手人

唔知 果晚飲大左

樓上生愛滋

樓下食狗屎

你揸過

樓上係狗

樓上係狗屎

樓下狗屎都唔係

3. 維迪斯

打G團-1

今晚仲諗住唔開post

太低估大家既9up功力

開na

nec半大1.5@1.95
飛燕諾 10.5角大@1.80
布魯日半大1.5@2.20

樓上正傻仔

屌你樓豬嚇死我

準備1001 嬴大錢

pish

句號

999999999999999